[齊加速] J2版交響情人夢720p下載link

ep1-11

歐洲篇ep1-4

有冇日文

你試下呢條得唔得，我未得閒試
唔得我再po第2條link

好神奇，啲seed都係一個月前做，但ep1-11慢到痴線

我記得之後野田妹仲會同史特斯曼合演
千秋會指盧馬列交響樂團
嗰幾集係咩嚟？好想睇返

應該係果兩套電影（最終樂章前篇後篇）tvb 2012播過一次，但今次冇播，所以我都搵緊seed

等左好耐

係咪爭最終樂章?

yes，今次j2重播只播到歐洲篇，2012都播過一次，但要搵

係咪連登力量，頭先ep7快咗十倍但ep5,6慢到喊

岩岩睇返哂，好懷念，個個時候讀緊書，咁就10年⋯⋯

yes

慢到死咗要重down

條link得唔得？

電影好好睇